
### Introduction ###

* Quick summary
Intent est un projet de site web permettant de noter des personnalitées afin d'éviter les arnaques
L'idée est venu apres la vidéo du roi des rats qui sera contacté si le projet se précise.

* Version
0.0

### Développeur ###

Antoine Delaroue (mindware)